李臻 兩個女個po已經del左

李臻夠膽做屠夫 就咪撚淆啦
屌你老母

個老婆第一眼睇成個dab 陳曼琪咁

admin關鍵時刻必定站在對家

兩個女第時比狗屌

醜婦只是煙幕

十六歲前俾狗屌

有冇人有留底李臻兩個女係邊度讀書？

係唔係李臻要求刪文呢？
如果係，同佢FB一樣，屌佢嘅全部del & block最後暫時封FB（或者改username）。
李臻做嘅嘢真係可以將佢MBA學過嘅嘢完全推翻。
李臻仲寫文講商業道德，佢先係最無資格講嘅一個：

社會上部分人愛批評企業缺乏道德和不負社會責任。線上線下，很多人亦愛一窩蜂地在事實也未弄清楚前就發表意見和靠邊，何謂道德根本很難說準。而且A的核心價值可能是B的社會禁忌。就算在同一地方，今天是潛規則，明天同樣的做法又可能出事，根本沒有什麼法則可言。一切除了和政治、經濟、宗教、文化等有關之外，亦可能出於部分人的無知、與憎人富貴厭人窮的妒嫉心態。

討論道德，很多時順得哥情就必定失嫂意，因此有時除非有機會觸犯監管規例，又或者因為群情太洶湧而對業務造成比較長遠的影響，否則，大部分時間又未必需要對道德批判太過介懷。

應該學舊年6月cctvb班走狗咁
搵林日曦幫佢出篇洗地文扮慘

而家俾大劣高官屌緊啦

因為硬唔到

唔通而家俾狗屌緊又同你講咩

唔好推

Maryknoll

禍必及家人

相由心生成家都好樣衰

好幸福嘅家庭
save低先

咪推啦

😨😨

想屌

拉啦 推乜鬼

渣嫁

之前又話Marymount?

廢時有連登仔畀狗拉咋
要睇就已經睇哂
唔知你記唔記得

佢果2個女 都算是悲哀
可以話係最樣衰果款

囡囡好qq

成家一個狗閪樣

推

Yes Marymount

呢兩個係關事的，你哋自便啦

比大律師得唔得

A

S

仆街我乜都未睇

狗賊李臻不閪想努力了

a

Push

臭坑出臭草

又要威 又要帶頭盔

呢兩條賤種仔狗都不屌

藍絲mode 光明正大冇犯法做咩要驚

臭雞樣 同佢老公好襯

係咪（SL人UT）嗰度？

推啦

屎sir

死太監

唔好再推了

硬淨啲呀

唔夠硬

堆推

希望佢兩個女唔會俾人杯葛

食屎狗

老婆好賢淑，女兒好可愛

del黎把撚咩，又係你自己推全家出黎曝光嘅

做人呢，就唔好做得咁盡，尤其是奶共呀，wakakkak

全力奶共，結果係全家做condom呀細路

害撚死其他人就得 搞到自己就鳩縮

咪咁缺德啦！推乜鬼

連狗淨係識放埋啲基佬廣告同埋滅聲

點解呀？行得正企得正怕咩人睇你兩個女？

Up

拉

老豆唔夠硬，要做奴材揾人仔買偉哥
你兩個第日記得要搵個硬啲喇

公公都有女

push

好醜樣

收埋個女咁點出書呀

舊年仲有一大堆左膠屌「變成魔鬼」

斷人衣食猶如殺人父母
斷左40個人既衣食plus自動辭職既要死幾多次

左膠： 咁你同共產黨有咩分別

你同Edison而家點

快d番大灣區讀啦

呢條撚樣好似亞視新聞見過佢

而家已經俾狗屌

唔好搞啲唔關事嘅小朋友啦

拜燈愛屌

好心你P牌就出少句聲啦

臭狐臻

生得出怕咩人睇

樓上果班：驚閪呀 拉又唔係拉我

又咁軟

咁樣衰點做雞呀
似老公靠老婆上位多

第一次睇

即刻帶佢成家死返去大灣區咪得囉
佢還有有黨呀嘛

Del都無用啦 post多幾張出嚟俾大家save低

要dl 都dl 咗啦

大家記得要關注佢兩個女既動向 廢事出現欺凌事件！大家要save低張相 認實呀！禍不及家人呀！

出現了

垃圾連尼住淨係敢河蟹
話你啊垃圾

11哥

之前一家應該做過好多訪問 del乜鳩

嗰個係資深大律師

成個連登犯哂國安法又唔見佢刪時事台

到時幻幻都合法咗

邊個嚟？乜嘢屠夫？

呢排有線新聞大地震都唔知？

知，但冇認住啲人名

有密集恐懼症嘅ching千其唔好開媒體模式

Z

W

Hi Audrey

推推啦

其實另一個係仔唔係女，而家大概1－2歲。
屌，#14個post邊個負評我呀？係唔係李臻呀？
裁員人哋要李臻交代就口啞啞，條垃圾淨係識得del + block去逃避問題，佢讀MBA+國際關係+公共行政係唔係淨係學呢D呀?係唔係咁樣教小朋友呀？最無資格講親子就係佢。

走狗

一睇個樣....兩公婆都唔係好人..........

可能真係李狗負皮

垃圾
同曱甴王有講有笑好fd咁喎
做咁多陰質嘢有報應架

圖片模式好壯觀

收得錢還返少少啫

可惜停咗課，想去接送放學

李臻你做埋d咁既陰質野，斷人衣食，請問你係咪唔驚有報應？
你想兩個女第日畀人呃或者搞幾多次？

紅資老闆D condom姐, 一係佢死一係人死, 咁唔通咁偉大又9叫手足手足咩

咁一於了解有線高層嘅英勇事：
一齊欣賞殺死有線新聞兇手嘅英勇事跡

原來李臻有個微博賬號，但好耐唔用個隻。

關心

咪撚比佢走呀
佢地準備移民加拿大

有source ?

咪比呢D殺死有線新聞嘅兇手走，就算唔係移民加拿大，亦可以係英美澳台。
英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:
中華民國內政移民署：
中華民國國家安全局：

識佢既人講

推呀

個仔個樣鬼鬼哋
唔怪得有得移民加拿大喇

佢住邊話？

有冇人知？

-0-0
帶翻副眼鏡睇佢冚家產先

幫共匪做奴才！咪以為咁輕易可以入加國境

唔好睇完就算

愛迪生話入左大行做，晚晚屌女又話你知咩

咁鍾意奶共
依家全家出晒名啦

奶共既可以富貴榮華
但同時間身邊所有人都睇你唔起/討厭你
所謂既朋友只係同溫層既人
根據過往經驗
奶共既人最後都係大難臨頭各自飛

自己揀啦

唔怪得之前個post唔見，原來幫港出聲發癲。

移民返大灣區啦

兩個女大多去年咪又係比領導人享用

垃圾

SL人UT

死仆街 搞爛完香港就走

幫極權搞爛香港，就走佬

垃圾生垃圾

紫色臭狐

點解係紫色

杜汶澤: Cable 李臻呢啲所謂舊同學，要唔要都罷 ! Shame on you !

咁仆街

留低擁抱大灣區啦

不要讓李臻跑了

加拿大🇨🇦？佢哋以為啲人唔會認得？嗰度香港人多過我屋企樓下

手足要加油中出即飛